黎m硬係要嗌交

次次黎m前或期間都一定同男朋友嗌交
自己小小事就喊 搞到男朋友好易燥
男朋友唔係好鍾意見到我喊 覺得我唔識控制
但我就係控制唔到
可以點算

對男女眼淚都唔可以隨便流
以前識得個fd又係成撚日喊
一開始佢一喊個個都好關心佢
後尾喊得多個個都唔撚嫌佢煩踼埋佢走

淨係對住男朋友先會咁敏感
平時黎完m唔會咁易喊
但黎親m好易少少野就亂諗到啲唔開心嘅野
跟住就眼濕濕
到最尾佢一燥就喊出黎

點踢走佢 排佢？

平時唔理佢 喊就一齊無視行開
就算你控制唔到都好啦 至少要忍 比佢知道忍緊而唔係乜鳩都喊左先

食屎啦女人
當男人係出氣袋
唔駁你又話無視你
駁你又話唔理你感受
扮死狗又話人 你條氣係咪好唔順

正一麻閪煩
講野又冇道理
冷靜少少就懶呢樣懶果樣
個個月都黎m係咪要喊撚到停經啊
幾廿歲人自己既情緒都話控制唔到

岩啊

減輕方法
經前稍喝花茶，經後稍喝糖水

經前氣血易鬱，故更易怒。經前一週可開始稍喝花茶解鬱，份量因人而異，體弱者，每天一杯，過多則太散易虛。

經後氣血頓虛，易累易悲，可少量食滋補糖水，如紅棗糖水和人參蜜，但不宜過多，每天一小杯起，以防過滯。

如你是經前悲觀易哭，也可在經前飲糖水。

From網上資料

真係痴撚線
黎M真係大哂咩
話就話要體諒下，
但唔代表個個月都有幾日要硬食你d脾氣
硬食到幾時？點行落去？
對方無情緒架？
老撚奉要俾你噴？

其實有問題應該搵解決方法而唔係想人同情, 內服唔得既話, 就果期小d接觸, 自然小d磨擦, 一係搵其他方法減壓or控制情緒, 如果乜都唔肯做, 真係要睇你男友忍得你幾耐

但的確係有野唔開心
只係之前忍埋忍埋
黎m就忍唔到
但我都係表達自己唔開心
唔係真係亂話佢 發佢脾氣

人女仔你女仔 人地都無發人皮四

老奉忍你？

黎m就唔好見住啦
m前/黎緊情緒唔係話忍就忍到
你辛苦時佢又辛苦
咁不如黎完再見佢

其實會唔會係自己平時唔識得點樣心平氣和地去表達一樣野
同一句說話唔同講法都有唔同效果
唔好賴黎m 啦，全球每日幾多億女人黎緊
佢地個個都嗌交 咁係咪世界大戰?

我明白，因為我自己都係M前就會情緒低落，
如果個排突然諗野會諗埋一邊/成日好傷感，
我就知自己就M Come，準過數日子

我每次都提住自己：我係M Come先咁姐，
等自己好過少少同叫自己捱過呢幾日，
同埋我會同男朋友講自己係就M Come，
咁佢都會體諒，會盡量唔講啲刺激我嘅野，
有時自己覺得唔舒服就會唔應佢住，
避免鬧不必要嘅交，佢都會明白點解唔應機